［IQ題］缺水嘅蠍子鐘意咩Number?

第10頁開估

98a1ecc27a17258ec61920fe6e3e6a83e2884e195b9e6a346df7e8c5a4ced5a5

1

98a1ecc27a17258ec61920fe6e3e6a83e2884e195b9e6a346df7e8c5a4ced5a5

wrong

2

17, 大陸北方話同「濕蠍」

why?

屌 乜嘢嚟
唔啱呀

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為蠍子會缺水啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

即係2？

我好奇問下姐 唔一定係2

7, 因為7係原美既數

即係答案係2

100 因為 Champion嘅score 係100 所以Scorpion最鍾意100

67

2，蠍乾喜二

正唔正？

真係有答案